[PS4] Gundam Battle Operation 2 [58] 喪權辱國的貿易協議

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

留名

仲諗住你個地雷可以陰到團長

唉

佢一早醒水收咗手啦

正皮俾個title

比我04戰隊屈死

GP04應該唔會被取代
打高cost講求運動性,Super Gundam呢方面差少少
除非支beam粗彈速快啦

呢樣真
我04都可以屈佢轉頭

咪由佢地贏 都贏慣

Jesus Christ~~ Superstar~~~

有條撚樣玩01fb用豆

04真係好撚屈, 兩枝格高攻得離又可以一路飛一路射
主beam又打到好撚遠, 成700 range
仲未計可以兩運斬, 真係諗唔到而家super gundam點樣可以取代04, 淨係要停射已經輸9成

輸曬，冇咗1堆coin冇咗幾十分，仲多咗個caution

我諗我都係唔會抽
機動性同04差唔多, 但要停射beam, 飛彈係勁, 但個格想點, 完全係弱化板03下格

10抽中

腦魔點解你成日都中新機

今次我pass算，但點解又係腦魔中

飛彈先係部機賣點
又快又密又高攻

應該係唯一有用之處

lm

有冇大佬知道5號機buff 左d咩

好似多左強噴lvl 1

心智腦袋正常o既人好難同呢D奴隸溝通, 由佢地喇.

公平d講佢好似淨係會中3*既新機
上星期哥邦迪beta好似唔見腦魔話中

成倉samsung機, 兩星要唔要都擺

有幾何D勁機唔係 * * *

終於多返招技避下彈

Beta跌箱出

5 號來本身有冇得轆

咁其實你都係團長

腦魔係staff黎
次次上黎曬機勸課

勇J

係喎

10抽中咗

所以2星機係唔洗抽

20抽中

ae86下修先有得換
真係好9

好在宇宙限機，我畢流都唔抽
自護同01fb都係唔知抽咩的副產物

開親箱都得5回收券

btw 致下格團長
新年果幾日，我唔係香港
年30-初四請假

部新機廢撚到打10場9場都輸，畀汎用mk2姦

會唔會廢到咁

你當我廢囉

等開箱. 呢句真....我有D 想要的**都係開箱中....雖然過氣左幾個月

耐格得4 冇盾 慢 肥
主武自停 出格慢 飛彈近距離垃圾 雞肋副武氣球

我D金箱全部3個幣

有愛就好

今晚有冇內戰?
04vs 超級高達

點解唔可以落返地球呢，super gundam

以為勁機即抽用黎打軍團戰結果

太重掛

係囉
我記得以前玩z高達vs有得係地球用

宇宙支機top1都係04

咪就係囉
我唔理喇，今晚開返個ps2模擬器黎玩

同埋有得踩住架飛機飄

邊有咁多人有呢兩部機

得04

我直情揸架飛機當空中霸王玩呀

超廢高達
大伏

我要變形

輸左俾寶少，只好認命
不過自護射百式真係好爽

重戰機mk.II 都係咁樣訓直就當變左形

記得好似可以就咁揸g defender?

馬沙打馬沙

係

如果冇記錯, 家用版我記得有得用MA, G戰機都有.

兩部有哂

今晚攞部重高屠吓先

見佢金閃閃咁引人注目係射佢

宇宙援得02MLRS
好在當初有抽到
CP高到爆

你話抽就抽到咩

今個禮拜DP同回收券又無野買

我未有 又要用dp買了

可以預計到星期六會有大量超高

SH兼留名

一出嗰陣抽到啦
呢啲產廢先會俾我十抽中
勁嗰啲就永世唔中

百式:

前排先抽中，雖然都係廢姐

最開心唔係02BB咩
有定點靶射

係不過肥
原罪

部機黃到金, 自己友喎

痴鬼線
打打下快速戰急屎
抆完線返黎發現Pen1左

嘩.....
話說我試過本team 6件援

兩拳兩部機

原本都係6部超高
不過最後換咗，我都換埋自護號，瘋狂賣隊友，自己食放題

Super gundam 機動力低到
大舊又無盾，係550點生存

日本仔話伏唔肯開場既機體
有貫通都幾好玩既

好勁

高手

冇

5號本身唔差啦 射格火力都fit
唔使加轆

留名今晚內戰

利申無04，super gundam

有04，有01fb
但今晚要出去做野，無得內戰

Btw, 頭先join自訂玩左鋪 400廢墟都市 簡易戰鬥
玩落又幾爽....雖然練唔到啲乜野

反而頭先自訂450, 佢話機體自由
結果兩邊加埋我在內成9隻捷達F
個個都想睇下buff完係點....廢產也

係爽ga, 死左唔駛等咁耐respawn

其實我估唔到打埋後面斷腳果部
只可以話跪喺度求我都冇用

外人都留個名先
成日打rank 俾隊友雷死

btw 我自己個團得14 lv 又冇人

如果你唔打死佢, 佢斷腳郁唔到, 對方少個戰力, 仲慘.

都係咁廢？

14 lv.... 咁你D團友真係冇乜打喎....
我去台灣巴哈join果個, 依家好似14x定幾多..... 差唔多隔日就升尼

重點係乜鳩組合都有
贏輸都玩得好peace

又唔洗屌啲人唔留頭
又唔洗屌人唔霸點

我地下格團都係14x

都係咁廢
HP多左1500同冇加一鳩樣, 但俾人格一野都唔只1500
彈數由3變4, 有乜分別, 射完都搏唔到其他武器, CD完人地都走埋
格補上升15變25, 但冇連擊有春用, 加上呢部機幾可用格
速度上升, 俾你快D去自爆

200 cost斷腳真係不如打死重生仲好過落機維修

200 cost 見過有人返屋企維修
即刻下格到自己斷線

返屋企維修真係痴撚線, 雖然我試過
但係係400 ACE, 我殘血彈魔做左ACE, 果時大炒緊人
我就返屋企維修, 最尾仲嬴埋加俾隊友同對面俾讚

高cost 殘血走得甩我都建議返去維修
但低cost 算吧啦，來回秒數夠你殺多幾面幾部

而家400個個都有得射駁射 好心連唔到就推高啲個火力啦...
而家咁樣搞 一set比盡先得嗰2500+1500+1500=7500
仲要無連擊難入格

另外想講
上次打MIX 見到對面個組合幾值得參考

MLRS, G6 Lv2, 02BB + 3隻 300-350 炮停汎用

嗰幾隻不停喺前面幫手打停同做肉盾
兩部高cost 援就大力輸出
呢個情況，你唔打嗰幾隻汎又好煩
打爆佢地又無乜肉食

我嗰隊仲要平均450 up
真正慘敗

低cost唔係ace的話, 我會求其搵個位維修, 修到售腳行得仲可以射幾槍我就有賺, 修修下俾人收皮我都可以安心等respawn.

做ace唔駛講喇....萬九幾人追住, 斷左腳都實有人爭住收我頭, 唔駛諗咁多

G6我諗換埋做lvl 1都得, 被打爆仲輸少100分

做左好多晚喇喎，肝爆未?

佢個配陣概念幾好
兩部大力援主輸出
BB02 幫手殺對面援 / 逆屬性截擊汎用
三隻汎用就用纏繞戰術，真正用黎頂線

我嗰場係用Dias，打我1 set 唔算痛但真係好拖延

套劇開到3月中

5分54秒, 原來屋企都貫穿到
不過都係果句, 唔係NT或者對面俾人打停都好射中

頭先打550 用500 mk2 真係當super gundam生菜咁食
本身mk2格夠大力, super gundam防格差
唔知班友見住自己俾冇同g-defender合體ge下位板機打爆係咩感覺

個個都話廢，但係個個都抽中

我hold

我絕對唔會講我都有做過
不過認真問，我記得有statement話返base可以修理，但係其實同係出面修有咩唔同？ 有快左咩？

我都SH

快好多
加上可以落機同步修理

係快左, base維修加你落機維修兩個打孖上

新手無機玩，原本想話唔理今日出乜都照抽，但係見到宇宙限定仲要唔係勁，真係抽唔落手

抽4號5號個pool
同埋你肯定會抽中咩

就算快都唔快得好多, 問題係, 你斷腳要用幾耐先爛到返去? 而且唔好學悟空, 仲要計埋返上前線個時間喎..... 咁長時間你條team少個人, 點頂?

即係係base只要個人落左黎只已經自動修緊？定係有限base邊個位禁咩制之類？

base只要你部機唔陏一陣就會auto repair
同時間你可以落機自己修埋一份

但爛返去個時間可能仲長過修理個時間.... 而且仲有個風險係浪費左一段時間行行下先俾人打爆, 係輸完時間再輸埋部機個cost

就係知自己中部3星都難，所以更加唔想自己一中就中正部唔會用嘅封面機

Base你當要痴近架飛機唔郁先會開始維修

呢個當然知道，所以唔近base都唔會咁做嘅

人唔駛落機. 如果係細map, 好似山區咁, 落機有D風險, 可以只蹲在base後面等維修. 蹲係可以加少少防, 反正唔郁, 俾人射冷槍都扣少兩滴血.

ohhh原來係咁，怪不得之前見過有人蹲係個base到

所以睇情況
唔通打Ace 戰殘血走得甩仲返轉頭俾對面ACE食咩？

唔只加防, 而且個受彈面積細左, 雖然你唔郁都係易射架喇.

我明...不過ace仇恨值太高, 真係好難殘血走得甩

做ace時俾對家ace食同俾其他人食都一樣係3倍cost, 好似冇分別.

本身宇宙差少少上A+
打550場比d新機伏咗成舊

講緊你唔係做ACE嗰陣
同埋越識玩嘅越會留頭俾ACE執
想搏自殺都唔易

尋日一齊打咗場自訂
雖然輸咗

哦..... 我誤會左

尋晚清任咁都撞到

我都係清任，做嘢到02:00 先返到屋企
好彩俾我遇到個刷箱㗎仔
俾我兩場清咗宇宙勝場 x2 嗰兩個任

尋晚550宇宙rank
2鋪分別02同高達tb爆base
得我一部返去救

其實呢集點解少咗咁多徒手打爆base
GBO1有時真係會沖埋人哋屋企打爆佢

因為上集有啲武器對base 會加攻(e.g. 太坦主炮)
同時普通武器打base 係唔扣血
以前某幾部機一分鐘左右已經可以爆基地

今集變咗所有野都扣到血但就無加攻
仲要打成十萬血
要企定定兩三分鐘先會爆到唔化算

出新機梗係唔好打rank啦

我今晚要打rank 解Pen

我試過part到D好勁的隊友, 殺到去對家base, 碾壓到對手冇哂戰意,一隻一隻出來送死, 我地等o既時候就係咁射同斬佢地個base. 不過都係打唔爆.

how about G-3

未試答你唔到
但我一直都覺得G-3幾好用, 感覺上唔似其他格機咁脆皮, 可以同成咋汎一齊上上落落, 得閒去偷下援咁, 只不過輸出真係幾低下

一陣係咪有內戰宇宙550
super vs 04 ?

無呢兩部機喎

gogogo

應該成堆人都無

LM

而家非洲人想打內戰都唔資格

10點 550 資源衛星 練軍團戰

機已開

入唔到game
無限loading

會唔會開個軍團Discord?

歡迎

開場未

有需要就入啦

待機中

待機+1

開黎主要俾大家軍團戰可以語音chat
留言討論嘅繼續留返喺度

按joypad中間的[PS]掣, 出去menu, 然後在個game按Option, kill左個runtime. 然後再入game.

仲係冇人開

等緊團長你開

低到打唔死人。。。

打宇宙

見到有人軍團戰練習玩拆base

尋日rank已經見有人咁做，仲要贏左

低到同普通汎打援咁，可能多少少傷
mk2分分鐘仲大力過G-3
但唔知點解次次拎出離用覺得好順幾好用

分分鐘?冇一半都唔好叫mk2啦

冇人嘅
得4個

得4個人
其他人呢

平時啲人去曬邊

搵唔到

見無人就開左
留id 加你入黎

團長拉

我分開兩團
兩邊都唔夠人

是旦啦

原來Super係爆base用

今晚收工應該兩點
打宇宙rank排1個鐘都未必開到一場

我見個ser load錦耐
無開到game

拆base喇喂
唔好得我1個打

最好都係落句order

集中攻擊敵人基地

岩岩依鋪用04追住super黎打，都好難打

我打緊個陣又得我打

果2部路人01fb想點
自己打又打唔掂又唔護

唔好比super爆base呀

爆鬼咩 畀你果邊部百式放題冇人理

睇住個咩zundano走去前

唔夠人內戰？

咁少人用gp04既

好

有場？

玩埋呢鋪re

有

錦我轉game

打完kakarot隻大猩猩柒達轉驚先

cum now!

場呢？

完場
re

玩爆base先，順便曬機

開緊game

好似未入曬人

入左未?
開左場，搵人add你入黎

重開啦

怪唔得我search唔到

重開左，快啲入

已入

550唔好無限制

做埋百式個份

無限送頭

對住啲汎痾晒啲彈又幾爽

好耐無用自護 唔記得曬

tb精渣真係難打550

玩多1-2鋪要落返地球解任呀

有大家carry我部百式

太耐無用tb，真係好慢

點解語音唔直接用ps4 party
而家仲要有16人
6v6 仲有位淨

最後三十秒咩事倒輸

我自護走唔切死左

我收機

殺到入base

比心機練下 個距離感一捉到
好易上手

得ps4有咪
discord反而無

師傅到，頭先廿抽唔中，突然一下單抽就中

PS4 party要喺game外面叫人入
同埋有人係話無mic for ps4
但Discord 電話都用得

以後跟呢個

入list

是但有個3.5mm嘅電話hand free 已經用到ps4 party

Game 外叫人點都方便過另外喺電話開個app掛

呢個啱時間咩？

屌你

feel到跟宇宙團戰會變累贅

內戰緊？

-1個鐘

間房彈左？

無所謂，你地invite到就得
俾多個渠道大家溝通啫

Discord好在開咗就唔洗每次搵人開Party再invite啫

岩岩推高哂防
打到9萬幾，算係咁

其實add 咗psn fd 嘅話見到可以自己入
Set private party 另計

殘彈式光槍係咪裝回彈加快無用

所以兩樣我都ok嘅
反正我ps4駁咗電腦

用上彈器

而家改咗，應該有效果

有冇巴可以教點樣漂搖? 啱啱換左部AE86返黎

其實血同防推邊樣先明顯

打宇宙推防

我見你空揮咗幾下 同隊無咩留意

哩個係事實
好短呀

L2 不過垃圾 收返埋好啲

捉到就無咩野 因為夠快
慣咗ok

下次再玩

打得好
不過真係好多改善空間

鳩玩就算啦

你地成日話單抽中，又唔見我中

哩排都係同大家玩
唔記得自己要打rival升軍階

因為你係永遠榮譽一級會員，除咗zeta冇你份，新機都冇你份

又400幣，點同你玩啊

一野射曬佢唔中再講啦

Super Gundam = 宇宙版厚背Gunner

有佢在場Respawn快10%，照計應該用得落

只要對面唔係old type你就死硬

抽得中再討論

打基地應該好D
衛星太少私家路俾你開槍

buff完後，e蟹完全唔同晒，好用左好多

而家係咪beam打停唔會OH同埋頭彈有ASL?

係，成隻蟹唔同晒

本來就係諗住sh到zeta
點知見你班友成日單抽中咪試一野囉

仲加左橫格下格修正，同支laser易中左，格鬥補正16->26，加左1500血，戰術裝甲lv2......
攻防全面buff

打錯，耐格鬥補正16->26

耐格同格補係兩樣嘢黎

咁好似唔錯喎，雖然冇強人咁大力，但應該易用啲先

btw bam-die 係咪唔記得魔蟹同高魔蟹
我其實好鐘意用海鮮機

我發覺自己用旺角易，唔知係咪成個環境節奏快左好多關係，光槍成日都miss，人地又錨得準好多喎

臺灣選舉

琴日攞咗嚟換gm特，叫完咗個心願

5點都撞到團友打rank

切J

尼兩日忙到抽筋，上返來見到開左新po
今次推po咁快既

聽ching 講 呢部唔係特別勁我都係慳番d coin

same 得30coin

魔蟹今次有份buff 啊
高戰蟹有愛 buff 好幾次了

積達F碌炮個hitbox好似大咗

係喎，發雞盲官網淨係睇到蟹E，冇留意魔蟹
水產機gogogo

尋晚打450沙漠王牌rank都唔少人用積達F, 我見d人都用得幾勁下，一砲車落黎再接近戰，快靚正咁

都係垃圾

可能駕駛員問題，果部積達F好靈活勁難捉，射落去成日比戰術裝甲resist左

你就好，我琴日十抽唔中呀

得喇得喇貼完又貼
我70抽都無出聲

3隻3星 3隻3星 3隻3星

自護號加埋4號機都唔滿足？

啲staff知你而家冇機用所以俾你玩住先
下次開始就會係抽非洲卷輪迴
到zeta出果時都會安慰下你俾新機你，不過係lvl 4象

個個學我只可以試一下單抽就知歐定非啦
尋晚就證明我係真非

clan戰係幾時？

扮咩呀？你冇中咩宜家？

我幫人抽十抽就中super gundam，上次百式又係咁

點解要對其他人二次傷害
中戰神渣古有咩唔好

成日陰啲陰啲曬機

星期六 8至10
下格有幾個會參戰?可以的話盡量沖高個階級
另外今日10點繼續練宇宙?

佢地一d都唔陰，曬到核爆

陰乜鳩 圖都貼兩三次
又唔夠膽光明正大曬下個倉

其實宇宙幾好玩，起碼可以真心體驗到做舊人類有幾絕望
但當對住比自己更廢ge人ge時候，就可以體驗到做新人類有幾爽

我深信我可以競逐最top果個，不過係非洲果而

比成隊舊人類你唔方唔體驗到

舊人類只玩地上

我完全唔想知
你地單抽就出貨

至於宇宙rank就盡人事
睇下上唔上到A-

咪理條友啦
每次留言淨係晒新機
係笨大啲討論區打手
專門走嚟引人課金都唔出奇

只玩地上差咁啲野，最少冇左360度都有位入人/比人入
同埋冇得用某啲機，例如04，自護
仲有體驗唔到12隻大劍一齊打果時成個場都係轉圏反肚ge視覺沖擊

腦魔都冇佢咁張揚

提問
大家用宇宙援(GP04/Super/勇J/高渣改乜乜乜),用邊隻力場引擎覺得比較順?

新人類唔用
利申真係唔用

聽講話2月會出0080個北極基地, 到時要攞D 海產同寒地吉出o黎擺下情境組合

兩百幾coin 抽呢部...好豪爽

三星補底象

上面班歐洲人成日曬機

上年泥岩lv1出嗰陣用咗4百幾追
唔忿氣抽到有為止

威左一年有多, 物有所值~
lv2 泥岩我用左二百幾coin都抽唔到... 連枝槍都冇, 得把劍

lv2我係新年step2先中
初初出嗰陣留咗黎allin一周年冇抽到

認真?
當時佢出抽個pool就中咗
結果放倉放到依家

泥岩lv2比起lv1好似增強得好少有冇人比較下
我都係二百幾coin都唔中

200幾咁少算得啲咩
有機率Up都未必中到啦

睇啲youtube架仔課長就明
閪起上嚟百幾抽都未必中

後來我見D台仔話增強好少, 但cost大拿拿多左十幾%, 被打爆時輸多左好多分.... 所以都唔強求了.

我抽GP03都七百粒
咁中間都有中到泥岩、G4
其實無得計既

機率D野真係好難講..... 是旦, 反正依家個個cost都有機可以用就算, 無謂強求.

700粒課毻幾多？
我上次幾個月前(?)sh到依家先過400粒

所以lv1嗰陣課咗二千幾蚊先中
啲pick up閪到

所以除非有愛同step up
唔係都麻麻地想抽
留返兩週年算

兩週年，想知到時仲有咩機可以出

佢啲新機都係嗰啲動作模組
其實出到幾後都得啦

unicorn

反而想佢出浮游炮同f91
唔知f91會唔會跟返scale整到好細部

Ξガンダム

450冇機用換左heavy 又幾順手 當騎兵咁用
原來它都有64射補 支肩炮射到泛都幾痛 仲痛過Fab

隻game都要講體型 f91果d先天又會贏成條街
Nu應該成部自護咁大
話時話會唔會出有腳自護呢

衰在支炮要蓄 我覺得幾正嘅
利申未實戰用過

部機幾好玩，不過冇得即刻打停

敗家仔開播嗰陣一定有

擺出來展覽

我估Z.... the-o, 卡姐

好似7月..... 但敗家仔咁後期, 仲後過nu同unicorn喎

而家都有ZZ機體啦

琴晚都唔係咁覺 部野比新人類用勁到傻

新類型人你俾部元祖高達佢都勁到爆喇

尋晚內戰落返地球我有用
幾岩手飛彈又易用，不斷係後邊抽下水係唔錯

我用佢機槍加beam唔覺唔覺十萬傷

射波Fake走左部百式果下

太細力...

你地好勁, 我呢D嘍囉級用六號機都絶少打到十萬

Buff完玩左一晚FAB，
都係雪返起佢算

你最無資格講

Cls 睇返fab數值真係笑左 係耐彈高d其他都低過heavy 真係活靶黎

想問6號機即係邊部？ 只係見過4 5號。。。

一出果陣用過 之後擺落雪櫃
唔知係佢爆風細定係彈道唔同
佢個炮係難中過泥岩
依家唔知有無修正到

即係泥岩囉
我覺得到依家仲係地上最勁支機

某程度上只先平衡？佢有靈活，係無力，比埋力應該就會變成mk2同力奇嘅存在

試咩一下，成四百coin
我上次五十抽MK2 同 六十抽百式都得個吉都無出聲

打停完接一套啲薄皮泛都冇咗大半血

有冇人曬下機庫驗血

sort by 3星機 定 最近拎到既機先

Cost

驗血統時間 睇下你地係歐洲人定非洲人

RX-78-6

玩慣泛機
除咗泥岩之外覺得其他支機鈍到仆街真係唔多識用

原來如此，好似除左大魔腳難用都真係無野好挑剔
利申：450得呢一部支

勇J 白痴都識用

彈幕型大魔都快, 不過我覺得佢枝心口雷射o既打停能力低, 枝豆槍係賣隊友....... 但D豆射得快又射極唔完, 都幾爽下

啲人抽得嗰十抽廿抽就叫春

要拎返以前pad啲金句出黎
要追部機就要追到有
抽得少少coins就出聲

仲有咩單抽中
但又唔講單抽咗幾多下先中

呢部都勁，但打停唔夠簡單直接，如果隊友頂唔到線或者唔識護你，你連叉既時間都無 泥岩用炮或者飛彈都可以打停

勇J枝槍要charge, 六號肩炮連charge都唔駛, 然後轉飛彈 bam bam bam bam 就見到一截紅變黃, 對方唔閃仲可以再加一槍, 我覺得仲易用過勇J~

隊友頂唔到線 咩援都死 提早走好過

G6 肩炮CD個空窗期大
勇J 兩招光槍可以無限輸出

哦..... 多謝指教, 咁我試下咁用先~

擲公字，公用勇j字用6號
反正兩部都勁

一套指大炮+光槍？
用慣雷炮 好似高d

最強3部應該02 6號 勇J?

MLRS 局住550場先用到
G6 勇J 就係450-550 嘅T1 援

但係勇J遠距離charge果槍miss左就無野做，6號肩砲miss左都仲可以光槍射住先

肩炮打停後, 可以下格再轉飛彈..... 不過我技術差成日miss又唔夠胆衝咁前, 所以肩炮後駁飛彈x4, 對方唔閃走就加多一槍.

飛彈x4的傷害大過光槍, 但射程短D, 距離好遠先至肩炮 -> 光槍

以你說法，G6 miss完肩炮一樣可以再miss光槍
勇J 支光槍OH率低，叉槍射完再連射一次都可以未OH
仲未講手beam個距離其實都好長

同埋G6 同勇J喺機動性上都唔係炮台援路線
唔建議玩長距離射擊，最好跟汎上去打

不過肩炮有爆風其實冇勇J光槍咁易miss o既又

500支係咪應該會出fa178

RX-178都500, 如果有FA我估係550

啱啱無聊睇下，mk2仲有0號機、4號機
仲有幾部mk3
笨大真係大把錢賺

勇J同6號分別明明就係主輸出洗唔洗抽
勇J支光槍我到衣家都無高lv
相反肩炮唔洗抽

勇J大份但個look型仔D.... 雖然6號個樣都ok

要出就大把有得出, 舊世代D機都未出哂.....好似依家G-line出左幾部, 又有action zaku, 但7號機仲未出.

TB都仲有大把野可以出, 整部裸裝人棍渣古都應該好多人like

Gbo既6號外型認真造得麻麻地

油顏色時齋企會覺得腳同肩都造得麻麻, 但出擊/勝利畫面同真係開出去打果時, 都ok.

TB 狙擊型 龜霸

兩部機我都無lv1以上
所以唔洗諗

利申: 有G6 lv2光槍同劍

我係lv1 G6 同 lv3 勇J
d mk2同百式好恐怖
所以都係玩g6算

攞住部G6去打mix場俾mkII 駁兩劍, 痛到....... 俾百式特擊機劈兩劍好似都係差無幾咁痛咋.....

非洲人檢測時間

留意返我個acc係開服到依家，DP機已全買
首先係450c

然後係500c , 已經無當代T1機

550簡直係慘不忍睹

0號機應該要550

有力奇有GP03都唔算好慘喇

隻力奇係之前百式新年三送一嗰度跌出黎
唔係當期封面抽返黎

咁你都係非洲人之中o既貴族

一陣你睇下同我同期開game嗰啲真歐洲人就知有幾痴線
個個都齊GP系列

齊哂咁歐洲....

GP兄弟我得2隻, 咁我非洲過你喎~

叫我?

我差隻突擊GP02先齊，兩隻GP01差不多係送咁滯
所以我唔歐

地面嗰部01唔係送啦
嗰陣抽極都係出02

7兄弟齊哂

仲要搭多隻戰神渣古

話說有無人知煙霧彈個匿藏係點count?
係計x秒內 發射位置嘅x半徑範圍內有效
定係
發射後部機N秒內去邊，只要唔開槍都有效？

550同500得咁多

第二次十抽收皮

照我知係 "發射後部機N秒內去邊，只要唔開槍都有效"

又吹奏下部heavy 兩下肩炮又射到京寶接近變光 同02飛彈一樣 雖然冇即停手段 但妹下妹下令敵方大意
跟著又top傷
支炮2400+射補64 應該得炮勇可以比？

佢支豆係妹下妹真係好正

今晚容我撚下部heavy

啱啱打混合編組用heavy對著550一D都唔失禮

我今晚可以join到內戰啊
不過呢期我鐘意用 吉炮II
尋晚我用佢抽贏對面隻G6

隻Super gundam 變左UC鳳凰又幾好J

有飛天老虎玩都好吖，我冇

其實好多2星機係好玩過三星

有heavy前我都鍾意呢架黑馬 支雞槍又遠又痛

已有level 1...可玩性係幾高ge...

佢支槍好散喎，肩炮又唔算特別痛咁，係咪我唔識用?

玩ACE我覺得幾好用

枝豆槍唔可以好似普通豆咁掃射，要點射，啪啪啪，啪啪啪咁
但一粒豆可以過200真係好正

單抽出回收券

又唔係炮台又冇機動力又唔坦
我唔好用吉炮2?
畀京寶打怕佢連到冇彈多d
又有自帶刀法陰9人
heavy不了

吉炮2真係幾好用
支炮比想像中易中 又有豆豆點射放血

講起吉炮2
我又諗返起以前D柒事
以為肩炮係實彈，裝晒實彈reload出去打

見大家咁踴躍曬機，我非洲人又曬少少一部份先
550

450

400

!-------------!!!-------------!

以下係咪印象比較深刻 箱出 既機

- 5號無記錯係第一次內戰果晚出箱，出完比人話要開場1打11

- G奶

- GP04，之前每星期有得免費10抽第一下就中左

發覺依幾部箱出既都好多負評

今晚有無團?

10點宇宙

正，終於可以擺脫地球重力嘅束縛

吉炮2 真正又硬又痛
好想抽到 吉姆機槍Lv2 俾佢用
打汎平均 23x一粒豆，肩炮就34xx一下，仲要連射三下先OH

用黎抽水超勁
又一部援當汎打前線

我係移民失敗嘅非洲人

痴鬼線
真係咩機都齊哂

GP系列齊晒

你地班粉腸咪扮，我先係非洲人，550得4部

400宇宙 ace match大家有咩選擇？
好似部部都無乜優勢

突 汎 援？

BD3

仲有光魔

突我一定唔會玩
其他揀唔落手

光魔無盾，唔小心做ace中一槍就比人秒

唔識玩bd系列

汎BD3 攔截型 蒼白騎士
援 sp2豆 主教

一發便夠了

主教攻擊斷層太大，用慣自護覺得好廢又無盾

豆自保能力太低

唉算喇，放棄呢兩個鐘rank

斷層大？ 我無限射

用自護我慣咗飛對手出去就咀炮同肚炮
主教就on99係度等

成班歐洲人晒命

場呢? 我要下格歐洲人

沖完涼黎

點會呀，射得咁快
又夠大力
而且bishop支炮輪流射會變成唔洗cd咁
個人勁鐘意用

全裸待機等場中

冇bishop但有佢ge姊好gay精神感應渣
幾鐘意用佢, 打援起碼唔使搏老命去埋身斬

算啦 佢用自護同主教比

散射手炮 放血咁放

啱啱開打，等我一場

兩發打停又高攻, 一發打援好似有成二千幾攻
只可惜OH得快, 第三槍就OH

全中好似一發就停到

近射好痛 射停就接格

search唔到

550資源衛星

鬼影都無

未試過一發停,可能我aim屎
但兩發一定停

俾你歐氣嚇親

宇宙係咁

搵人邀你
550衞星

佢個下格要好就位, 我成日飛過龍打唔中

550資源衛星
冇pw
改下個備註，唔好認真戰鬥

連戰？

係咪set左rank range限制？

C+

唔見喎

連線係咪set 5格？

我又試下開

真係無人

拆基係2分先打爆
大家幾日一出場就打爆

黑房到

無格

我重開

機體隨意/任何人都ok

有人同你撞no

Top damage輸少少

係咪再開？

扭到頸斷
京寶加力場3+2

有冇人部ps4好熱

邀左你

宇宙可以用個break急轉

見到有兩部super gundam就眼火爆
Sor

講明我係為軍團戰而中，所以個天20抽就畀咗我

所以我叫佢地練250就係咁解

去到後面堆高性能機體根本用唔著

其實我都想地上有得brake

宇宙特別係堆低cost支援
特別係炮吉，慢到佢

有冇人明

我連你地拆基地都唔知
搞到我送頭 唔係我可能0死

唔明

打到就爆，放到2分鐘有加倍再打爆

企定射真係好垃圾
打唔中人

腦魔無mk2?

要再調教下部tb先得...

無人搞對面無支

但你d豆豆好煩

有啦，lv2黎
腦魔真係齊機到痴哂線

Bandai Staff幾時派coin

唔見有場嘅

打緊

等你地

重開

自護號真係好Q煩

五號仔長期A點發夢。。。

入得

我嗰邊隻02都唔見得好抽得

打rating都有咁既表現就好

等多一分鐘解鎖

同1個rival表示我都贏rival

做咩貼埋我

bin c

但係我綜合第二

我都係同一個
但我輸到仆街

一人一次 還返比佢

冇計，近尾殺入基地唔小心畀你打停冇咗成萬血即死

咁熱門咩我

MK2宇宙冇筒係咪唔應該出
好難打停到人

一打停成班喪屍衝埋黎

你貼個次我都係綜合第二定第三

其實可以出 係無爆風差啲啲

原來防補最多50
等我試下新積木先

我一轉部慢少少就完全頂唔到線

邊個部勇j同我耐beam 50對射

究竟今場打左乜野忍唔住彈左幾句都是托大家的福

me 無人救 迫住隻抽

你唔用自護就無得屈

2部突都唔搞我彈魔

原來03可以一set帶走fatb
岩岩部四盾一落地就一set帶走左

完全無人走去理你，真係好神奇

你睇唔到我用nt1同貝貝屈咋

我真心覺得好奇怪 得我打

耐beam 50真屈機

我百式都係50

真新人類隊友

贏了

睇過

成set都打唔中盾先犀利

腦魔你有咩機係想要但仲未有?

屠到仆街，唔打了

鳩hea都過十萬

0死賣隊友仆街

完全被carry，企係度打都得

瞄住對腳就得 以前俾人咁樣打得多

新人類真係好痴線

又多個真新人類

無d咁既事無d咁既事

可惡 又俾團長搶走第一

feel到聽晚我會打得好辛苦

打宇宙好攰

我投降唔玩

性能差太多

輕鬆參與就算

會咩？我都俾人打到仆街喎

俾隻自護號追住黎射

屌 個街場百式好勁

極限了，休息，開始頭暈手震

有地上就叫我

人地無機上到550 點同你

聽晚打完軍團戰
有冇人內戰低cost
解軍團任務助攻分

一部都無咩？

咁誇張

可唔可以share下你03用咩parts？

解緊軍團任 等等

比部加貝拉你敢唔敢拎出黎用？

Why not?

冇野了

唔係叫你啊
話時話，自護到底有幾多招打停？

我頭先用03同自護隻抽俾佢強姦

唔怪得知你頭暈
我03打宇宙咁配置

相信聽日好多mkll，下場係點應該好清楚

嘴炮2發
手炮蓄力
腰蓄力
其他要累積先打得停
浮遊100%過熱要中得多先停到

未必多mk2，mk2好脆
自護 01fb 2部援都好易射死

貝貝夠快無百式個問題咁大
而且肯定係自護最多
所以gp04同super gundam好重要

自護號弱點係格，super gundam個實彈唔難避
01FB 同04 出格好有用

遠距離黎講gp04惡打過super gundam
super 開槍前要自停 多少有d時間做新人類感應避到
04可以邊行邊射惡過鬼

Super gundam個格都好勁

兜口兜面射就係 宇宙冷戰先難防

個重點係加貝拉都好脆
宇宙要埋援身邊都有難度
有效攻擊手段又唔多
仲有大把汎既勁/高傷機
clan戰你用埋我果份

個下格距離短好多?定係我錯覺
不過個偽裝氣球唔多唔少有陣真係自救到

550得
NT1 無強噴
勇J 手殘
高達 點解唔用NT1
01 not fb 地上only
03MLRS 手殘
貝貝 同先果場最尾。。。不了

你地加油

我冇插力場, 反而插左射補同耐beam (好似係lvl 2), 仲有其他唔記得係咩
主要玩中間偏遠距離, 打百式當佢40耐beam冇到咁滯

有冇力奇，有都可以用

短啲 但係快 而且攻唔錯

個偽裝有咩功用？
我無機，試過對家放出黎，我就閃左走無理到

竟然無加旋回

插力場>更易浮遊炮易lock，更易出格，更易漂移走人(轉牆)

我所有機都唔加

自機雷達(畀人偵察，係人地個雷達)會去咗個ball度，視野外有用，誘敵
同埋可以打停人

雷達入面真身會唔見左

係，開火都繼續係個氣球度
大概5至6秒就冇

無。。。今日頭二場贏 都係你地carry

我玩得比較龜所以冇咩影響
自護我好似未用過格, 拳頭格喺地上我已經唔掂, 上到宇宙我直情快捷都轉左做肚炮
不過04我反而有力場, 冇佢真係好難轉方向走佬

得gm2會加lv1
其他真係唔得 太快甩唔到槍

me too 要甩槍

唔用浮遊多數情況都係追擊同畀人追
前者可以低速迴轉瞄後者可以貼面0距離射，瞄都唔使瞄，貼實就放手射
同埋配合格鬥可以n橫再快速轉身放浮遊

自護識玩真心好煩

不外乎都係射射射

原來宇宙戰可以打得咁爽

試左陣你個build
我淨係覺得好撚暈
我都係推返坦算數

二星機，飛虎 三眼渣

呢2部玩具

攝影其實有咩用？

偷拍襲

影沙龍

射佢有傷害加成？

冇，影完人大頭之後某段秒數內，好似係45秒，佢去到邊你都見到佢

強制show血條

血條下面仲有個“spot”字俾你知呢個就係你偷拍影大頭個對象

渣古強行盜攝型

打gundam都可以做痴漢

獅鳥左佢先

哦，用來對付匿蹤機

除咗用嚟影龜霸之外諗唔到其他用途
200cost汎偷拍型渣古筒N下N下
傷害係黃色戰神筒N下N下嘅一半

擺明就係求期送D野當rank獎

自己本身有匿蹤lvl 1同反匿蹤lvl 3
即係夜伊可以收皮咁滯

仲有反干擾，夜伊其實已經收咗皮，只不過冇乜人用三眼仔

對空炮幾難捉摸到個射軌，可能係我屎，成日射唔中
加上冇夜伊咁爽，樣又似裝甲騎兵，同埋冇落dp非洲卷
少人用正常

得300生存 350就比蒼白騎兵追住射

我出哂兩個Lv
其實呢部幾好用
大腳膝撞打down敵人夠哂侮辱

唔會收皮
夜伊雙刀勁好多
3眼仔格好廢

一枝鐵拳可以去到四千幾，一粒對空炮最少過千，仲未計榴彈，一set可以輕鬆殘血/打爆

前提係全部中哂

全中1set1部空間突炮吉

試過同夜伊隻秋
手太短輸左

題外話
其實夜伊雙刀，n格個距離都幾短下
之前試過N橫N全部揮空氣

裝甲騎兵我ok喎, 試下油紅肩頭

@下格團團長 今晚應該9點半後先打到公會戰

下格團今晚報到留名

下格今晚9點開得波

下格lm

下格唔夠人可搵我

hea團夠唔夠人開團？

下格團上水報到

hea仲有無人

趕唔切返去
今晚join 唔到

提早走的我

今晚幾點開波，出咗去食飯

Now

依家到10點
下格得2個

上水未

開緊機

between我8點半要行開15-25分鐘，之後都可以打1返

如果唔夠人去其他打住先?

入左驚，等緊invite
定係2打2練住先，我見得4個on

hea無人?

我去解軍團任算了
一陣再睇下夠唔夠人

刷助攻某程度我覺得仲難過85000傷
一嚟我成日上高cost 二嚟成日一打就上曬腦唔會唔收頭

9點下格有冇6個

記錯九點
宜家返屋企

衣家開game
以為9點+1

街場咁都撞到團長，等俾你屠

我好廢架

好似-1
我見到軍團得5人

6個先

hea團依家有幾多人？

依家ON

下格團準備

次次都差少少殺到你
已經jer住你離打

你個隊個龜霸係度行街

差1個

佢俾人spam 真可靠

仲有個係咪唔記得熄機
下格差1個，幫幫忙

Hea好似得3個

垃圾軍團系統得30個人，2團加埋基本上次次都夠人

hea團 -1

下格-1

一架 ！！！

冇計，唔夠人

仆街，兩團人都偽毒

其實應該係時候重組下個軍團
人事調動

起碼依幾次有份玩團戰既優先join埋一齊

可以
過年之後就調一調

hea團欠一呀

下格都欠一

岩岩online ... hea

有冇興趣低cost內戰解任算

算

好似有巴打會9點on

巴打咩名

我入咗去啦

佢已經入咗黎
下個要9半

齊人，預備比新人類屠

無啦？ 咁我收機

準備人事調動

擇名

我入下格？

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
請根據最近已有/未來參戰記錄填在表中方便調動

Hea 團巴打係唔係夠人啦？

佢地打緊

表2

下格係咪內戰解軍團任算數

等hea打完再內戰，應該唔夠人

等團長邀我啦

咁我去塗下gay先

幫我置頂

贏左

冇得打

揸super揸到好似VF咁

諗住做炸彈人 攞高分啲

你地唔係拆基咩

Hea團而家有7個
我收皮先

團長 岩岩 tank

hea團 -2

只係好彩對面係舊人類，我拎部tb無咩做到野打少個咁，全靠大家carry

因為人地出雷炮 勇士。。。

仆街我都想打舊人類

軍備差距太大

準備開機
下格+1

頂打足3場應該上硬榜呀

hea -2
邊個未入來

岩岩又夠人 轉頭又-2

下格有無團，召喚

下格有冇位

團長上水未

等團長邀

打完一場有人走左，你快啲入黎carry

團長invite me

屠舊人類 等邀中

就完場，2分鐘

屌系統真係堅垃圾
入咗房根本唔知外面有幾多個團員待機

hea-1啦

屌on9架連唔到軍團server

齊人

呢隻GAME真係好撚廢

我果場仲有3分鐘

屌老未特登飛車返黎

我ready好了

我果場1分鐘

Add唔到你frd
Shxxxxx係我

以後講頭5個字應該分到

Hea 團巴打又出轉左拿？

Shekc
見唔到你online

我重開game

我見到你

Invite me
爭分奪秒

邀咗，其他人幫手邀

完全收唔到
係咪psn setting問題

我都係shxxxxx喎

你之前有冇收過invite

無呀

Add 我Psn 試吓
我add你話唔得

啱啱sd左invite俾你

同我一樣，死証，都係收唔到邀

有多個入咗黎?

Full咗入唔到
我A

遲d google下 我都有同樣煩惱

屌 對面無援嘅

係咪夠人？
咁我放棄自己打

透唔到集了

謝carry

宇宙好多舊人類對手

入唔到玩條春咩

早知我用埋04啦

氣

閪ser又嚟

我仲未load到出去

6汎
唔怪得我放飛彈可以咁痛

有冇咁撚多自護
俾人行埋離就死硬

對面5A
可能有新人類

其實下場兩援都可以

cls對面點射都中

對面個陣好咁多

比人射到郁唔到
對面命中率又高

懷疑人生，上boost下boost點都射得中

下格團夠人？
我A-有需要可邀

依家見到10個ONLINE

load好耐都未load用

出兩援三自護 直爆base

dog巴仲喺度?
等埋團長就得

對面隻人棍堅勁
俾佢捉到loop到死都冇人救我

比人屠
一開波比人爆base

load完未

load到天荒地老

新人類嚟 我百式比佢屈咗一次

一陣會唔會又係全自護

屌你薯仔server

Yes

邀咗

影分身之術

我standby
唔夠人叫我

Load緊

fuck you bandie

成個團戰收咗皮？

我地出咗嚟

係咪冇人打到

下格而家4/6

hea-2

團戰嗰格熄咗燈

未能滿足進入條件，唔知咩事

邀咗 見唔到？

試下你開房?

我邀咗

開唔到，灰格

有無人邀我

垃圾ser

爆ser?
自己團名都睇唔到

點邀...

放棄軍團戰了，有冇內戰低cost

dog巴都入到
你入唔入到?

Game 登出再登入就得，我入到

點打

遊戲選項登出

無人玩泛機難搞喎

淨係識玩援

我汎同援都玩到下但唔勁，格就唔使預我

我以為你地唔係特登玩全援

係特登

全援一隻百式我地就輸咗

今次夠打喇掛

進化到連課全金都冇埋

全力捉突保04
唔好走散就贏

頂

邊個打爆個base

個base應該剩少少最尾先爆多分啲

你地衝哂出去放隻super任炸
我拖左佢成分鐘架啦

遲啲爆應該贏
算啦

內戰?

係指對家隻base

係咩咪開內戰

內戰

留個位畀我

250解任？

Waiting you

350

250，350下格解完

冇人保
走散晒

第一波痴哂線拉到去人地base唔知做乜⋯⋯，圍住個A打先幫到隊友

對面就做到齊上齊落喇

Hea 最尾嗰場啲人唔勁
係戰術失誤 太快爆base又退唔到

講咗唔好走散，係mini map要長期見到5個，見唔到就知自己走遠咗喇

新手上星期入坑
啱啱升到伍長
想問下350地球機有咩好用
而家有呢啲機又有邊幾部值得改造

btw 求Clan收留

呢個場唔啱MLRS玩
太多石擋晒招飛彈

好撚歐

頭先個場對手算弱，下次努力

不過今次戰果已經比想像中好
只係俾人炒咗一場

飛古

仲有無人內戰？

留位please

係
後悔用咗

-2

內戰-2

曲線貼倉

Mlrs本身唔係好岩宇宙，最多打ace match貪佢個盾

得幾部2星都歐，你地到底有幾非

Super招飛彈嘅輸出仲有用過支炮
臨時決定插哂回實彈就做到嘢

值得抽

我其實係預想三自護04 super咁打
咁就火力速度都有保障
又可以盡量避免你地在行嘅格鬥

真新，真係唔識先問，Sor

慘，比人分左去打下格

新手嚟計 剩係最尾張圖都夠打

邊個龜霸匿喺橋底俾我掉菠蘿炸死

突突突
邊個用筒刀唔識趣

係自護精神既再現

有冇內戰

我想申請下場調返過下格隊

已full

順便換map

梳太耐無玩 我係廢fs

唔用豆

打緊內戰？

full你試下開第二個場睇下有冇人

唔識規矩 我以為用豆會比人屌

見到成隊人都開奇怪野就唔會

有空位再邀我啦，打住分級先

如果開個全蟹純格場 有無人玩

咁都俾我炸到三部

又係北狐做臥底

可以
純水產

我已經放棄左

純水產會比拳霸高蟹欺凌

雙面蟹

快啲分享心得

屌你老味4隻殘血全部俾你班仆街搶撚晒

對面就黎有豆槍恐懼症

部偵探渣真係內戰先可以拎出黎玩

用輕吉豆唔贏偷偷地用刀打

全部防衛吉/寒吉唔知會點

下次再玩過
寒吉世界第一

全寒吉call of duty?

有無場？
定我開個場一齊蟹

岩岩打完分級，等大家

差唔多了，無限全蟹?

下次團戰係初三晚，400爛地

唔好同我爭蒼白騎兵

0119
開左

新年期間唔係香港
終於要缺席

350我鍾意用陸戰高達WR, 180mm炮。你果堆似乎哥邦迪beta好用

屌，好撚多豆

成隊見到輕吉個陣對眼發哂光

冇人嘅

我轉驚了

啱啱完場，而家轉過離

你地會唔會悶啲呀鋪鋪都全豆

過嚟用蟹！
0119

豆豆回歸

啪死你地就得

雙面蟹當唔當蟹

對面oneforall巴部量鋼畀我豆屈死咗
一炮都冇中過

雙面蟹算
但葛夏唔係蟹嚟

一場戰爭的成敗取決於有幾多隻MKII

咁玩內戰就無咩意思啦
一場半場就話者
場場係咁無咩變化就不了

我都唔想理你 又無隊友先射下你
喺舊石到點會中到

我唔直接答你，我用張圖答你

當呀，請用

射咗4個彈匣

咁多人有蟹E lvl3

仆街我呢邊兩部都lv2咋

非洲的宿命

蟹x12

快樂海鮮大會

蟹，全部都係蟹

估唔到9下9下咁打都綜合第二

我雙面蟹咁肥美都冇俾人開大餐真係要多謝隊友

插爆格補果然岩
輸出最高

其實蟹都幾射得 中段喺山洞嗰邊十足槍林彈雨咁

比戰蟹射到呀媽都唔認得

下場索哥古格鬥大戰？只可以用拳頭

雙面蟹喺山洞真係射得好爽，多數會貫通幾隻

冇機，要出去買

除咗射擊/格鬥強化同格防之外，有咩Option應該買咗先

其實應該問啲錢留嚟買咩好

象霸都係蟹咩

象霸會比蟹E一set

開餐
有錦多援

收機

俾你放題

搵唔返個場

剛剛導彈打到飛緊既人仔

350地下random
唔記得set pw

係咪我走緊去放炸彈

淨係邀到下格 hea可能要自己搵
sor

有隻高魔蟹上左山俾我射左幾鑊到殘血，最後俾人執左

350cost
我果隻索哥古450cost

邀緊大家

有冇毁多

大把位暫時

開緊機 我又入嚟

唔知呢，仲諗住試下打點先真係會中唔知係lock到定打中座山爆死

淨返3個

350 地上random

得我同你係下格

提提大家，呢部野訓低後比人打兩拳即爆腳

密碼？

滿左梳
打完重開個有pw嘅

full左

冇pw

重開？

重開set密碼？

打一場霸重開？

0119

就快1001

解左密碼
350 simple battle 地上random

仲未夠人

AT排normal而家易唔易搵人？

就黎訓著

我search 0119搵唔到